岩岩老豆同我講人地個仔月入十萬

我問，點解你唔生性少少，搞依加冇十萬一個月

點解有個咁嘅老豆，大家有冇不孝老豆例子分享下

你同佢講，人地李澤佳個老豆夠有幾千億

唉個老豆好癈

人地有嗰d老豆，少奮鬥三十年
我就有呢d老豆，負資產多幾廿年

大家要鼓勵自己個老豆，先有岀人頭地機會

提佢打開報紙睇下呢個社會啲富貴老竇，買層樓俾個仔做禮物

人地18歲生日，老豆就送車送樓

我18歲生日，你就叫我俾心機搵錢先買到樓，第時仲要養兩老

你問返你老豆：點解你後生個陣唔生性少少 搵多啲錢

應該觀察到係上流社會既下一代 點都係有錢有權力個班 知識的確係改變命運 但係有幾多個得 位就得咁多 仲要上面既位好多都內定 有背景既自然輕鬆上 諗起讀咁多書咁撚上進 都係幫有錢仔奶鞋底 執手尾 命運黎